有冇ching好厭世

唔撚想做野
有冇人可以養我
我識自己去廁所

厭世去深山/ifc

我識打飛機

有冇人養

我幫你打都仲得

互打互含ok？

ok

但係你今日便秘喎

屌你 今日便秘又霸撚住個廁所
搞到我想去都冇得去

好撚好笑咩
好撚辛苦